[推到完場] Apple Special Event 2019 (4) 連仔起身解1001呀

日期：2019年9月11日
時間：凌晨1:00
地點：Steve Jobs Theater
直播：

預計流程：
- 播片, WoW
- Tim Cook 舉手 Good morning ×3, WoW
- iPhone 11, iPhone 11 Pro, iPhone 11 Pro Max
- Apple Arcade
- iPad 10.2”
- Apple Watch Series 5
- 唱歌

推

push

完啦

Push

好眼訓

Midnight green 隻色係點 分唔到手

屌 簡介我遲啲再睇啦

用7，換機好定換電好

真心得CAMERA冇其他野

訓著了

放檯面唔使再伸長條頸望face id?

$1099

解左1001呀

價錢呢

平左喎

999 1099

$999
$1099

999，1099

屏下指模都冇

屌買啦!!

11相比之下幾靚

竟然唔加價

加埋個case 柒到痴線

全線插水

良心價

Xr 599

Cut咗xs？

XS冇減價

全部Plus機收皮

11 699有冇講幾多gb??

舊post解咗1001

i think so

買8仔算

點解而家會覺得1199抵買

炒左個女人真係好大改變

XS收左皮

一定Xr onlun79!

咪住我係咪miss左...屏下指紋呢？

應該仲係64

西女人接班人出場鳥

仲加價 冇人買架喇
宜家平返 應該吸引返d 人買

換8好了
Touch ID 好撚好用😭😭

炒完個女CEO 價錢都俾人屌少D

Face ID已經夠用

貴到pk

繼續用XS

.

無type c?

影相功能係咪三部都有？

No

搶購XS MAX貨尾

⋯⋯

11pro正撚到

rubbish apple

我諗應該有，話晒都2019年

蘋果：痴線！死都唔換type C

DLLM 無TYPE C

屌 新個d night mode ultra wide ah

佢背面真係樣哀到爆 特別個鏡頭 想點

有apple trade in可以直接換機lu

旗艦店出邊嘅地下

其實pro 四鏡同時拍片 剪片真係易好多
唔駛補咁多shot

咁有無得喺Apple store 搞生日會？

冇特別，個發佈會仲有咩好睇

乜撚野防暴綠
香港狗冇資格相提並論

痴撚線
真係有iPhone以黎咁多年黎最垃圾September Event

好似無新嘅MacBook Pro

師傅，你攞嚟開工啊？個客屌死你呀

防暴綠就係防暴綠

學生project, 旅行自high就得啫

咁就夠做啦

拍vlog 同自學剪片中

ios13呢？

where is the innovation

無講幾號正式有得用

咁就玩完㗎啦

...

Iphone se2買咩色好

又話有one more thing

人地公司係多元共融

唉，上年見有max都幾興奮
今年pro真係50 50 未確定換唔換好
係電多4個鐘同廣鏡 2樣想要

介紹11個陣就講night mode 一定有曬

比我感覺似試水溫機
應該下一部先係正常野

幾時先會取消828P 咁on9嘅野

9月20出

花式撚鳩我地
咁咪等下年TYPE-C囉

好似真係xr最抵買

無撚左Xs

睇完唔使買，繼續用iPhone X 等下年

點解唔照下啲唔影相既毒能

針針針

Apple card呢？

想問下trade in要帶d咩去, 洗唔洗帶埋耳機叉電器個盒個d? 唔好意思未試過trade in但上apple個網又搵唔到答案

相機佢話machine learning靚左

預訂同發售有咩分別？

上年September Event iPhone個part其實已經好悶，但有Apple watch助陣，今年Apple watch都悶悶地，所以更加悶

又話有智能追蹤功能
有邊隻錶可以提我已經離開左某舊野某段距離

屌佢老母 貴左 重左 仲要touch ID換返第一代

Ireserve
預訂完，頭一日就可以排隊比錢拎機
公開發售通常遲少少

感謝
太耐唔記得咗

只帶部機就夠
啲耳筒、盒自己留返用

iPhone X 換11 PRO

好似差唔多

翻新ipad 128gb定 ipad air 64gb好
主要想畫下野&上堂用

畫嘢就緊係唔要gap mon ipad啦

用緊iphone7
諗緊換xs定11pro好

屌你老母 點解香港要8599

Apple 真係零創新 呢幾年都係硬件更新only

利申xs 用家

啱呀明明999usd

我冇記錯的話
2018本身唔係都係一代？

btw 預訂係咪好d早d有得用 20號先去排會唔會排幾日

apple出發佈會，大陸微博搜尋全部都係apple

Compare 嗰度 2018 6th 寫住第二代touch ID 但7th gen 無寫

但我印象中真係第一代
當時只有iPad Pro先係用第二代

最抵真係11 有A13 同廣角鏡
但最衰係個1080都冇既粗邊mon
機身仲要厚過8p

應該係資料出錯
iPad 2017佢都係寫第二代

想知 x2

apple已死

11 pro 係真實體雙sim 還是esim+nano sim?

7+表示可以等下年9月

ip6之後離棄咗apple

想問下apple做乜撚野

2019啦條眉仲喺度
仲係冇type c，而家成個apple product line得返iPhone冇type c，攬撚住lighting做乜撚野

2019年嘅機仲要無ultra wide，想要？課金囉
（真心用過就知真係好大分別，我自己覺得實用過長鏡好多

esim+nanosim 嘅雙卡真係屌都廢事，希望唔好。

ultra wide有啲驚喜，要睇下實際畫質

expandable storage當我冇講喇（當你要用microsd過相就會明，例如gopro app慢到死，插卡過成個過程仲快過用app）

個camera個setup design真係見過最撚樣衰，真係不接受反駁

有樣野好嘅，iPhone11 starting price真係吸引

m字頭配蓬蓬lin鏡

蓮蓬lin

點解鈦金屬 watch ,apple care + 要成1300咁貴

已有AW4都訂左AW5,仲可以自定錶帶

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

部ipx 可欲等到下年有屏下touch id 先換lu

請問有無總結

出咗三年都仲係M字額
人地都全屏 / 屏下touch id /窄邊

鏡頭仲係12MP
六年前都已經用緊48MP
digital zoom時其實真係有用

以前代代/ 隔代都有驚喜
而家連an機都咁多突破
apple仲係咁不思進取
仲要整個鬚刨鏡頭

唯一吸引係11夠平

利申：用緊XS，ifans

今年已經無左炒賣post

準備買美版

Tim Cook: Good morning! Good morning. Wow! [Audience claps] Thank you! Thank you! Today, yeah.. [Audience big claps] thank you! Thank you! Today [Tim short pause] I am so excited to show our new designed product, we call it the Apple Watch Series 6 Pro.

下年script

AW4 邊度有平

Apple store 價

其實諗唔到理由點解唔俾多$800買新一代

指南針

幫人買 佢話生癌咁 唔鐘意， 加上又買哂配件